{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029815?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오란다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、既存の予約に比べてペットと一緒に入室するペンションは許可されておらず、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンション期間の未確定により料金や料金表が誤って反映された場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室利用の際、スパ/ジェット機についてはヒーリングファミリーは含まれておらず、個別バーベキュー 肉焼き用品がレンタル料として追加されます。 味付けは基本的に提供されており、駐車場も利用でき、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "既存の予約に比べてペットと一緒に入室するペンションは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊も禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンション期間の未確定により料金や料金表が誤って反映された場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機は含まれますか？",
            "answer": "入室利用の際、スパ/ジェット機についてはヒーリングファミリーは含まれておらず、個別バーベキュー 肉焼き用品がレンタル料として追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 445
    }
}